TRUMP應該輸撚梗 咁多小粉紅

第3次世界大戰都唔使打